Nolito得罪左哥狗D咩?

季初Nolito入唔少救命波

對車仔呢場都叫做到球chance比阿古路

去巴塞做MSN後備，都好過做丁力後備啦